「負能量」初一俾家母鬧

琴日因為執平貨先去行年宵
咁行行下見到有一檔promote緊一把功能幾好嘅拖把
我突然孝子上身 諗起家母嘅辛勞
所以買左反去等佢拖地無咁辛苦
點解佢一醒就鬧我初一買拖把反去
我嬲起上黎直接扔左佢
咁大個第一次想買野益下母親
點知俾人鏟獲柑
依家好灰 好似俾人踐踏自己嘅心思咁

我屋企本來唔算好迷信個啲
無諗過佢咁介意

你唔係幫手拖
反而係買把拖把叫老母拖
係咪年初一都抵屌啦

咁我原意都係想佢拖個時無咁辛苦